匿名vs實名形式論壇

你地鐘意邊種？
我就比較偏向匿名，可以睇到d人既真面目
用實名d child登仔一定唔敢出聲，個個變哂淆底仔

點分